雙手綁繩連膠桶放磚頭 男子浮屍北角海面

早上8時，北角碼頭對開有人發現一具浮屍，於是報警，救援人員到場將屍體撈起，死者是一名男子，雙手被綁起，身上被綁上一個黑色袋，內裹裝有4塊磚，事件有可疑，警方正調查事件。

官方結論會是自殺嗎？

好灰 好驚會係手足

成幾件事都好撚鬼

太子

死因無可疑

推

呢幾日好多奇案

到底黑警係太子站殺咗幾多個市民同死者家屬？

9.8美領見
絕對和理優

又一個...姐係被打死嘅手足又多一個...

被自殺了

好明顯係家法，但係又唔係專業，得四粒磚浮返上黎